# dmp

docker run --rm -p 실행 시
Standard_init_linux.go:xxx(숫자) exec user process caused no such file 오류 메시지 일 경우
Dockerfile 파일 및 entrypoint.sh 파일을
vscode 화면 하단 오른쪽 CRLF로 되여 있으면 LF로 변경 해야 함.


# Stored Procedure 명명 규칙
local variable, input parameter, output parameter
    local variable
        접두어 v_ 를 사용한다.
    input parameter
        접두어 pi_ 를 사용한다.
    output parameter
        접두어 po_ 를 사용한다.